認真我撐得好攰，有冇精神科醫生介紹？

年幾兩年訓得唔好
4-6個鐘就會醒 近排愈黎愈嚴重
已經2日冇訓
就算好攰好眼訓 都feel到自己心跳好快訓唔到
同埋發現自己無時無刻都捉住自己啲手指頭
訓教都會咁
諗番其實本身自己以前習慣都係有紙巾渣住就會meet
睇左普通科 佢話我有焦慮症
我想睇私家精神科
有冇人有推介？

點解要睇私家

Try to consult Chinese medicine practitioner

日日都訓1,2個鍾起一次我都未叫

你試下睇普通科先， 我諗佢哋都會開啲藥畀你， 應該平好多。 佢哋點都有少少精神科藥。

加油

仲有我建議你快啲睇， 橫掂你遲睇同早睇一樣錢， 越遲睇越講唔通。

我睇你寫嗰五十字，都鄧你唔舒服， 希望你快啲好返

多謝你先，睇左普通科佢地想轉我去政府精神科，但要排成年

政府要排成年先有得睇

訓唔着咪食安眠藥囉

同埋睇政府精神科要請假 就算到診紙冇寫咩病但毎個月睇老細遲早都估到

我睇普通科一個月藥都要千六蚊，之後轉睇個精神專科都係二千蚊埋單

個專科醫生仲話個家庭醫生開左好重分量既思覺失調藥俾我 但我明明係普通焦慮抑鬱

補充：當然唔係中環尖沙咀果d專科